degree science 仔想做 financial analyst 可以點入行

我知呢個post 好專業 要幾年經驗， degree non business 可以入行由咩post 做起 ？

cfa?

Lm

推

屌你老母練好同老細含先講啦正廢西

Master

Master in finance? Stat master 得唔得

Financial master 易有 placement/intern

cfa, mfin